今日係我生日,請各位留言祝賀,否則屋企有白事

Block我者全家落地獄 lm

祝樓豬老母日日比狗屌

屌你老母

祝你老母家姐妹老婆女友日日做雞做肉便器
恭喜你

你屋企有白事關我撚事咩

祝你最後一年生日快樂

祝你年年無今日

垃圾

祝樓主老母有多幾個仔

積下口德啦

Ching ho ball

🖕🏾生日快樂

又開埋D 戇鳩post 呃負皮，夠未姐?俾你囉

其實你都幾可憐

祝你白頭人送黑頭人

恭喜你離死亡又近一大步

Happy Birthday

Hb

樓主幾撚時死

祝你生日快樂囉柒頭

dllm

祝你生日快樂
下年早啲收檔

樓主我屌你老母呀

Fuck you

你屋企有白事關我咩事

為免樓主屋企有白事 我祝樓主早日康復

祝樓主長命百歲 百病纏身

你老母俾狗屌, 祝你死全家~

祝樓主節哀

生日快樂

樓主生日快樂

我屌你老母

多謝大家

生日快樂都去黑洞 連囝on9?

Yes

譚校長25歲山日快樂

Thx

祝你今日全家死清光，樓主過馬路比車輾過變植物人
生日紅事變白事

恭喜恭喜

祝你年年有今日

真心：生日快樂

belated happy birthday

.

樓豬現實生活係一條可憐蟲

test

樓主節哀順變

人地生日咁講野，積下口德啦

hb

祝

屌你老母阿

Happy birthday

生快

祝你老母生性病呀

屌

ok

Birthday

PK...我4月睇完5月屋企真係有人走咗...尋日先喪禮完

樓主含撚啦

你生日關我撚事咩, 屌你老母

Sorry

樓主hoball

雖然擺明係小學雞式遷怒...
但都係嗰句：屌你

祝你陽萎囉 叻叻豬

屌你老母
生日快樂囉

屌你老味

四月比人屌到六月 個屎眼應該屌到穿哂 行街曉漏屎果隻

家有白事

屌你老母 祝你全家白事

田[black][/black]

[black]木[/black]

This

this

生日快樂啊仆街死

快撚啲死

食屎

推乜

收皮啦 屌你老母

祝樓豬老母日日比人輪大米

祝你杏家產

送粒膠賀你生日

Thanks

Posh

我祝樓主老母比狗屌

生日快樂啦

洗唔洗咁串

收皮 多謝

現正開始10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功10連

生鳩

勁

我都祝你屋企有白事，年年有今日